突發電子雞jnnpiae patreon20至100美金性感又色氣滿滿的照片流出

首先琴日唔得閒所以一直都冇上黎
然後今日追po 發現有人話我地係為咗正義出聲
咁就更加簡單 我哋喺度唔係為正義出聲
更加唔明有乜嘢正義可言
出聲只不過係為咗 打擊電子雞
堅決拒絕未來情況更差
依家唔開始出聲同打擊
唔通等到 價格再上升先出聲？

呢班人又唔係乜嘢明星
根本連Model都唔算
請問憑乜嘢 三點不露 攝影完全冇靈魂
收人幾十至幾千美金不等？

你可以話香港係自由社會只有調整價格
唔通我就唔可以表達我哋嘅訴求？

電子雞遇到問題只係會講

你哋拎我哋啲相都係打飛機
屋企人有病所以先下海賣相
生活狀況幾慘幾慘
種種問題 就係可以用咁嘅價錢買你哋嘅垃圾相？

其實都無需講太多
我哋會繼續做追擊
亦都唔係為咗正義先追擊
你班打手唔好再同我地安排乜嘢正義上身

我哋只係純粹要打擊電子雞嘅收入
如果大家同路 係想打擊電子雞嘅收入來源
從而令到佢哋嘅價格 質素有所調整
咁就一齊加入

如果唔係同路 咁就請你追擊返我哋

最後我哋用支付寶只係保障到我哋嘅安全
我哋唔想俾人知道我哋嘅戶口 同埋所有內容

現階段只有支付寶可以做到呢個功能
唔需要再講PayMe或者其他程式
因為其他程式都係要用綁定提款咭或者綁定身分證

如果你哋有更好嘅意見都可以再分享俾我哋

如果真係接受唔到用支付寶
咁我再希望你哋用其他方法一齊追擊電了雞
我哋嘅目標唔係對抗
我哋目標係最擊電子雞

真係最後嘅最後
電子雞太多有時我都認唔到邊個打邊個
如果想入邊有錯記得通知返我

嘩屌你老母好撚醜樣

驚嚇
建議佢轉行，否則破產

由於Telegram俾人檢舉變咗18+嘅群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

完成以上步驟就可以正常觀看

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

好樣衰

條女整個狗嘴好樣衰
係唔係自己睇都覺得好樣衰, 睇唔順眼先遮住

咁嘅豬樣都有人課 ??

中伏了

推

條脷正撚到

請停止買柒頭性感相
想嘔

對波救咗佢

法官大人,我屌

個眼妝柒撚到俾人打腫左咁

因為好多時Instagram都會出啲好性感嘅相
然後等你哋中伏

你係指法官大人，我屌
定法官大人，我屌

咁撚樣衰都有人買
死毒撚真係唔講得笑

起唔到機係唔係正常

問得好 ,要睇吓遮上定遮下

人型豬

有D姿色, 買件魚網, 衫, 就賺唔到少錢.

諗下, 起身, 化個妝, 影下屎忽影下波, 執執相. 昆到10~20個毒撚俾100美金 都已經1000~2000美金. 等同打一份工.
影得專業D, 景靚D, 玩埋cosplay, 有50個毒撚都不是夢.

又唔似真係做雞要承受咁多風險.

電子雞真係好撚屈機.

有對波已經無敵

劉明跟進

釘都無粒..仲要比錢
DLLM

推推推支持樓主

加到1000支持

個樣咁都有人課金

真係好Q樣衰，有無靚啲既?

冇撚有錯
生活輕鬆

patreon相唔洗開係成人台係咪香港style

有西就可以賣相

幾錢屌埋

key個icon上去真係好畢
用揸住啲嘢或者用衫遮住
若隱若現好過啦

睇到第二張嚇撚死

Push

真係好樣衰⋯有波大晒⋯

大波咪得

我覺得呢條女同埋個豬鼻個個比其他更可恥

豬鼻成撚日講咩女權
兩個POST個屎忽相都算
JNNPIAE呢條臭G
仲要成日有D意淫問題 覺得自己好撚搞笑

其他後生女學撚左佢地真係死得
完全唔係同人講要保護自己
反而係乜野身體自主 女權

身體自主係口號
搵錢係真理